中媒報道香港航空正洽談引資 當中包括國泰 涉股權合作

據中國《第一財經》報道，中國海航集團旗下香港航空正與多方面洽談引資，其中包括國泰航空（0293）。

報道指，港航與國泰洽談內容包括網絡協調，股權合作等一系列層面。《香港01》正就有關消息，向雙方查詢。

香港航空近期屢傳財困，公司一筆5.5億美元﹙約43億港元﹚債券將於1月20日到期，《REDD Intelligence》日前報道指，國開行（中國）願意為該筆資金提供債務融資，助港航度過財政危機。

港航昨日﹙10日﹚亦在官網重申，公司一直並且將繼續如常營運， 有關其將停止運作的傳聞嚴重失實，公司將保留對毫無根據製造謠言者採取法律行動的權利。該公司又透露預計在農曆新年假期（2月1日至10日）期間，將營運近1,080航班，運載超過22.4萬名乘客，按年增長4.2%。

係就好笑

當初大口氣想取代國泰

唔係咁搞笑下化

mk 正式upgrade做真飛Ｘ

CX入股HX??唔係咁攪笑掛

因航炒燶油邊有閒錢
都係不了

唔想有競爭 最好就係買埋佢

啲期油差唔多完啦

唔知今年有無bonus

國泰應該要快D澄清呢D好影響股價

出完bonus冇乜錢剩
幫唔到你

阿爺叫CX: HX 死即係你死 知道嗎 ?

當然食港龍個招故技重施啫
不過競委會唔會出手阻因航壟斷咩

跟住國家隊收購國泰

若果成真既話

東方搞唔搞埋港航好?

咁大個太古集團係背後

機票貴到飛起

由得佢死，對國泰係咪最有利？

凌遲處死

個問題係cx佢唔出手廚叉都自我收皮
做咩要咁傻仔走入去揹債
除左政治酬庸之外
睇唔到有咩吸引力

咪就係
啲人話廚叉最值錢係佢個牌照
因航自己都有牌照架啦

國家隊大定太古大？
宜家國家隊經已有國泰29.9999999999%股份